[中大人入] 伍宜孫嗰個雕像到底係乜野來頭

喺宜孫下面嗰幾條柱後面